有無想轉行既巴打

就三十歲
22k人工
樹藝行業
但係唔係好睇到前景
想轉做medical sales

樹藝要做D咩？
洗唔洗學歷

檢查樹木健康狀況，結構正唔正常啦
都越黎越高要求